{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014846",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/GANNI/GM0023031699261/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Basic Jersey Gym Relaxed T-shirt - Lagoon"
    },
    "text": "ブランド : GANNI。メーカー : GANNI。商品番号 : SS23 / QN3342R01T。スマイリージムプリントでポイントを加えたGANNIのシグネチャーTシャツです。 オーガニックコットン100%素材で製作されており、ゆったりとしたシルエットが快適な着心地をお届けします。 爽やかなカラーとウィットのあるデザインで様々なスタイルのポイントになってくれるアイテムです。 この製品の表地は綿100%です。 手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸してはならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので迅速に洗濯してください。機械乾燥の際は製品が損傷することがありますので自然乾燥をお勧めします。 摩擦により糸が裂けることがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "ブランド名はGANNIです。"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはGANNIです。"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS23 / QN3342R01Tです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このTシャツはスマイリージムプリントがポイントとなっており、爽やかなカラーとウィットのあるデザインです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材はオーガニックコットン100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このTシャツはゆったりとしたシルエットで、快適な着心地です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなスタイルに合いますか？",
            "answer": "このTシャツは様々なスタイルのポイントになります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは手洗いとドライクリーニングが可能です。機械洗濯の際は生地が損傷する恐れがあるので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの色移りや変色のリスクはありますか？",
            "answer": "このTシャツは水や汗によって色移りや変色する可能性があるため、迅速に洗濯することをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの乾燥方法は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "このTシャツは摩擦により糸が裂ける可能性があるため、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 403
    }
}